呢12個女仔係咪IZ*ONE最佳人選

PD48 最後20個係冇造假
所以由呢廿個揀12個出道

1. Miyawaki Sakura (HKT48)
2. Miyazaki Miho 宮崎美穂(AKB48)
3. Lee Chae Yeon (WM Entertainment)
4. Kang Hye Won (8D Creative)
5. Lee Ga Eun (Pledis Entertainment)
6. Takeuchi Miyu 竹內美宥(AKB48)
7. Jang Won Young (Starship Entertainment)
8. Shiroma Miru 白間美瑠(NMB48)
9. Yabuki Nako (HKT48)
10. Shitao Miu 下尾美羽(AKB48)
11. Honda Hitomi (AKB48)
12. Kwon Eun Bi (Woollim Entertainment)
13. Han Cho Won (Cube)
14. An Yu Jin (Starship Entertainment)
15. Kim Min Ju (Urban Works Media)
16. Choi Ye Na (Yuehua Entertainment)
17. Takahashi Juri 高橋朱里(AKB48)
18. Jo Yu Ri (Stone Music Entertainment)
19. Kim Chae Won (Woollim Entertainment)
20. Park Hae Yoon (FNC Entertainment)

用排除法揀, 宮崎美穂太老,
韓初媛李佳恩同izone風格差太多,
竹內美宥臨尾爭主唱敗路人緣,
下尾美羽睇完成季都唔知邊個,
所以得返現家嘅izone 同 高橋朱里, 白間美瑠, 朴海允

而高橋朱里, 白間美瑠係vocal or dance or visual方面都唔突出,
所以得翻海允(main vocal)同izone
而main vocal 位有油b(mnet 親生女 一定有出道位)
所以現家嘅izone
理論上係IZ*ONE最佳人選

不喜勿插

未出道就知道人地風格同IZ*ONE唔啱
呢句我印象好深刻

樓主盲撚咗
白間美瑠喺visual方面唔突出？

白間美瑠的確唔應該入 每一次分組表演都贏 落哂母胎center面入去咪好傷隊友感情

樓主好中肯…

冇追個班人點會明

同意！

都就摺埋啦仲嘈緊

收嗲啦once 狗 izone 一定會永續

真
好似半年唔夠？定仲有半年

入唔到嘅就證明咗有不足嘅地方

可憐人必有可恨之處😌💘✊🏼

入唔到係因為造假喎
你估而家入到嘅冇不足咩

你個list頭12個就得喇，搞掂

個排名係得初媛係正確，係咪特登😂

幾好笑

正解

有睇ＰＤ４８既都知，至少采源，嘈婦一定唔撚配出道
張員瑛同安兪真個排名都１００％假，係starship俾錢買返黎
未撚見過一個第一名係咁撚低呼聲

唔是

得返半年就咪撚jer住啦依家先嚟講

懷疑樓主果期坐緊監冇睇pd48